<!-- Теоретичні питання -->
1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?

    event.preventDefault() у JavaScript використовується для зупинки стандартної поведінки браузера

2. В чому сенс прийому делегування подій?

    Спрощує управління подіями, особливо для великої кількості елементів

3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?

    click: Натискання на елемент
    keydown, keyup: Натискання або відпускання клавіші на клавіатурі
    input: Коли користувач вводить дані в поле вводу
    submit: Відправка форми


